大家點睇 濠賭股? 濠濠

金沙垃鳩圾

坐足三年艇

只買銀河

其實應該最勁係呢隻
但畀人狂質 唔知搞乜

Same

有貨係手，冇眼睇

200

唔計兩隻大股
永利
新濠
美高梅
3隻來講，新濠較為值博

放左2282

美高梅新高

金沙執一萬走咗

銀魚等65

60都已經好好

內地反腐神劇《人民的名義》今年4月播映，作為一部打破十多年禁播令的反腐劇，全劇講檢察院反貪局如何英明神武，慣常的反腐主角紀委竟然冇影！其中一位最大貪官似忠實奸，在劇中不斷以歷史典故喻古諷今，令人聯想可能是在影射讀歷史出身的中紀委書記王岐山。當時筆者已經在本欄指出，這種情況違反內地官場慣例，意味王岐山可能面臨下台（鏈結：
春江水暖鴨先知，身在局中的內地官場當然更加敏感。多種迹象顯示，內地反貪腐早已放軟手腳。內地公款吃喝通常指定用茅台酒，其股價被外界戲稱為「腐敗指數」，今年股價已累升近九成。茅台公佈今年第三季業績，收入按年大增130%。十九大是在10月召開，但官場早已開定茅台慶賀！
同樣大增的還有澳門賭收，在今年10月按年升22%。按常理，十九大期間是敏感時段，內地很多按摩店、夜總會都停業，反而澳門賭收不跌反升，情況異常。同樣，香港9月珠寶首飾、鐘錶奢侈品銷售上升14.7%。
在2012年十八大後，茅台、澳門賭收、香港奢侈品這三樣與內地官場風氣息息相關的數據全部大跌。既然內地反腐劇情反轉，上述三個板塊可能迎來幾年的高潮。

今日大摩已轉口風 話賭股吸引

永利準備上25

金沙 40 試一試佢

早幾日放左金沙
全力永利

新豪殺呀

搖撚準備

又上了

銀河娛樂主席呂志和指，集團本月澳門賭場及酒店業務收入不俗，他又說，澳門賭業正在向好，尤其中場賭額增長會較顯著，受惠於近來有不少新開賭場以新設備作招徠。他指，若果未來港珠澳大橋落成，將會刺激更多人流。他又指，自己暫無退休的計劃。

好爽既

1928 $32有，點玩好

今個月應該破到9月高位
破唔到就換馬